大埔 狗己出MP5 同 AR15

P牌推唔郁

推

push

巴打 幫我推 推唔郁
有人話上左彈匣

小心啊

Push

推上熱門呀

有人見到己上彈匣

PUSH

PUSH 班狗係咪準備屠城

推啊！ 唔係大埔殺左人都唔知啊